香港，冇希望㗎喇

大家都明，但冇人想面對姐

有錢人生活起香港

依然充滿希望

望住你d窮人妹足全日先夠食飯

自己食貴野會特別好味

咪on9啦
係你無希望姐